幫手推比前線睇， 10月1號行動注意個人安全。

預計到時會遍地開花。 而我估計班狗既部署會如下：

1. 各警署會分佈兵力， 油尖旺、灣仔、銅鑼灣、沙田、西環會有重兵。

2. 我估計港島會有500 隻狗做調動， 新界1000 , 九龍 500, 方便去各地區進行拘捕。

3. 然後街上會有大量便衣， 扮示威者， 佢地會搵目標跟， 或者配合某條街埋伏左既便衣，去捉某d 目標。

4. 上面講左， 佢地會埋伏係某幾條街， 包括泊係街邊既車。 只要目標散水時就經d 鬼比既料， 立即衝落車捉人。

應變方法：
1. 各區自組tg 谷， 大量哨兵分佈同區各條小街， 你地篤魚蛋好， 行街好， 總之就係不斷係區入面巡邏。 總之要有情報， 一定要留意

2. 見到可疑人士，立即影相放上tg. 前線要有哨兵， mon 住tg 谷， 1有消息立即通知前線義士，散水。

3. 散左之後，去到安全地方， 再討論下一步行動。

4. 行動派，一定要組隊。 4-5個人一齊散， d 狗冇咁易捉到你地。

5. 如有自發， 捉鬼小隊， 5-6人， 匿埋係暗位， 如有鬼現身， 衝埋去救人， 然後走。

6. 遍地開花一定要記住30分鐘內轉場， 一定要黑警部署完之前走。 轉場去隔離區玩又好

記住be water! 草目皆兵！ 千其唔好全部人上晒前線玩野， 留一部份人係撤退路線扮街坊， 要對面藍絲估唔到， 如果對面伏人，我地可以黎個黃雀在後

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

10 連都冇人睇到

和理制議會暴 光復香港
以武制黑警暴 時代革命

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年